（新聞）1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

（新聞）1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

web link

Android Google play store
D100 Radio HK app

______________

講緊 中大校長段崇智

D100都需要課金支持, 聽眾多數年長or海外既人, 不妨聽下

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

係記者會發難記者係電話講緊

講緊

講緊唚日

李慧玲, 黃浩銘 主持

蒙面法

催淚彈， 食衛局陳肇始

講緊盛康區

今日主持人係 桑普 + 吳敏兒

今日係 黎明 梁家傑 做主持

今日主持 黎明， 傑斯

講緊馬世民訪問

李慧玲LIVE: 林鄭鄧炳強將香港手足迫走台灣! 香港人物資打氣卡惹迴響! (D100 左右大局 主持: 李慧玲、桑普)

唐英年, Stephenie

岑子杰電話講緊

分析緊駱惠寧

黑警放假消息

全球天下制裁中共週

林鄭想搵李國能過橋,

畀李國能推咗

尹兆堅, 李慧玲 做主持

講緊陳秋實

Phone in

講緊口罩